（冇訂）有冇巴打知邊到有原隻乳豬外賣

唔記得訂 想即日拎
想問下尖沙咀附近有冇可以即日拎

唔該哂巴打

新斗記

打去問下先 唔該哂